\newpage
\begin{table}[htp]
 \caption{Resultados para \textit{Satellite}.}
 \centering
 \begin{small}
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}
  \hline
  %  Modelo & Número de agentes & Objetivos &Tempo & Número de ações & Agentes empregados \\
  \multirow{2}{*}{Modelo} & Número  & \multirow{2}{*}{Objetivos} &\multirow{2}{*}{Tempo [s]} & Número & Agentes \\
			  & de agentes & 			& 			& de ações & empregados \\ \hline
  \multirow{5}{*}{LCMAP-BC}  & 1 & 3 & 0,166 & 9 & 1 \\ \cline{2-6}
			  & 2 & 5 & 0,313 & 14 & 2 \\ \cline{2-6}
			  & 3 & 8 & 0,939 & 22 & 3 \\ \cline{2-6}
			  & 4 & 9 & 1,78 & 31 & 4 \\ \cline{2-6}
			  & 5 & 13 & 5,44 & 38 & 5 \\ \hline

  \multirow{5}{*}{LCMAP-E}  & 1 & 3 & 0,179 & 9 & 1 \\ \cline{2-6}
			  & 2 & 5 & 0,302 & 11 & 1 \\ \cline{2-6}
			  & 3 & 8 & 0,842 & 15 & 1 \\ \cline{2-6}
			  & 4 & 9 & 1,76 & 21 & 3 \\ \cline{2-6}
			  & 5 & 13 & 5,541 & 30 & 4 \\ \hline
			  
    \multirow{5}{*}{MADLA} & 1 & 3 & 0,975 & 10 & 1 \\ \cline{2-6}
			  & 2 & 5 & 5,696 & 41 & 2 \\ \cline{2-6}
			  & 3 & 8 & 28,733 & 199 & 3 \\ \cline{2-6}
			  & 4 & 9 & \multicolumn{3}{c|}{Erro} \\ \cline{2-6}
			  & 5 & 13 & \multicolumn{3}{c|}{Erro} \\ \hline
			  
    \multirow{5}{*}{FMAP} & 1 & 3 & 0,208 & 9 & 1 \\ \cline{2-6}
			  & 2 & 5 & 1,639 & 11 & 2 \\ \cline{2-6}
			  & 3 & 8 & 3,326 & 15 & 1 \\ \cline{2-6}
			  & 4 & 9 & 13,115 & 21 & 3 \\ \cline{2-6}
			  & 5 & 13 & 90,998 & 31 & 4 \\ \hline
  \end{tabular}
 \end{small}
 \label{tab:satellite}
\end{table}

\begin{figure}[!h]
 \centering
 \includegraphics[scale=0.9]{images/resultadoSatellite.png}
 \caption{Comparação dos tempos obtidos a partir dos modelos - \textit{Satellite}.}
 \label{img:resultadoSatellite}
\end{figure}